葉劉：香港人欠缺基本知識 人權民主法案有排先通過

《逃犯條例》風波不斷，更升級至國際層面。行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示，有示威者早前要求美國不要對向本港高官批出護照，是對國際關係欠了解，因港府的問責官員都不能擁有外國居留權。對於美國國會提出的《香港人權與民主法案》，她相信因政府正式撤回修例，《法案》需時改動，不會太快通過。

早前有反修例的示威者，遊行到美國駐港總領事館，期望美方通過《香港人權與民主法案》，該《法案》內容包括審視香港是否有獨特的營商待遇，以及打壓香港自由的中港官員可被美國凍結資產或拒絕入境。葉劉淑儀表示，看見當日有示威者要求，美方禁止對香港高官批出護照，是欠缺基本知識，看法單純，因問責官員不會有外國居留權。

她又認為該《法案》需要大量修改，因為港府經已撤回修例，修改需時，因此不能太快通過，並指出該《法案》通過只會拖累信貸評級，令香港受到制裁，影響甚大，並非促進民主。

至於特首「落區」約見區議員，葉劉坦言「作用不大」，更有新民黨區議員揚言拒絕做佈景板，反建議特首自行到現場和街坊見面及交流，例如到商戶、街市、老人院等，或作網上交流。

含撚啦

binC 葉劉

Binc

佢真係怕應該好多資產係美國

葉劉

制裁孽瘤大家話好唔好?

好

一見到葉劉兩個字就諗起Solomon

囡囡翻咗香港未？

得啦知啦
全世界人都知姐姐驚到瀨屎啦
仲要威到比美國點埋名

預料明年

binc

咁快講野
睇嚟佢真係好驚

仆街喇

『因問責官員不會有外國居留權...』

你哋從來冇問過責，所以一定有外國護照

因問責官員不會有外國居留權。
之後講自己唔係問責官員？

並指出該《法案》通過只會拖累信貸評級，令香港受到制裁，影響甚大

我地係要撤銷佢地全家既外國國籍

又forward去美國

呢條撚樣大撚把資產係美國 仲有個賤種女都係美國

冇人想俾條撚佢含，連雜種都唔屌

呢件事，我覺得全港最緊張係佢

燈過燒生

佢連 美國總統唔係民選 都講得出，重有可信性！

所羅門:葉劉MY BEST FRIEND

bin c

多謝姐姐燈一燈

送佢一程

姐姐ready好未

你老公比你激死咋
林奠陷家英國人

過一次快嘅畀葉劉睇好冇?

姐姐仲有咩招數快d洗哂出黎救妹妹

比作自己班人圍爐啦

垃圾閪

其實係事實

有排又點

葉太當左Magnitsky List 係有排名咁，想自己上頭十

就死啦 快撚d啦

欠缺基本知識係佢，從來都係針對問責官員嘅仔女同資產

拉

準備比人制裁啦葉太

唉, 真係冇佢符, 咁都要爭一餐

Stupid! 離了職和家人都apply唔到才是關鍵 .

先揾葉瘤及其家人祭旗

個女都係美國

根本就拖得就拖
最後唔會過到

“至於特首「落區」約見區議員，葉劉坦言「作用不大」，更有新民黨區議員揚言拒絕做佈景板，反建議特首自行到現場和街坊見面及交流，例如到商戶、街市、老人院等，或作網上交流。”

葉劉始終冇忘記果陣有份同林奠一齊選，女人係記仇啲

Bin c

有啲咁嘅人做行會成員 唔怪得香港搞成咁

講到自己無份咁

Solomon: Regina Ip is a good candidate

問責官員都係會退休

死到臨頭仲衝出黎？條友真係唔識

食屎啦

葉瘤

葉劉欠缺基本知識

其實係真
仲有大把時間走資

點解佢可以咁蠢，所有人弓都流露於表面

識玩一定係玩腳

Top 10 on list?

痴線 我都冇做過

家屬不受牽連

old news黎
鞭佢

等緊普普簽名

佢最重要資產咪就係個女囉

睇嚟你好撚驚喎

佢全家以後成世可以剩係用現金過世嘅話我絕對唔介意俾佢走

其實真係有撚排，眾議院又要排過，又要交比總統批

又酸
放心！份list有你呀

佢個女有禮貌過佢老母
有著咁既老母真係好折墮

係咁架啦
人哋民主社會 又唔係好似支共咁行帝制

你唔比民主我地
我地咪揸你經濟春袋
冇乜問題

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

人權民主法案仲需要啲時間先通過，但終會通過。
但孽瘤你妄想做特狗，就永世都唔會做到。
孽瘤你慳啲，等制裁啦！

五個月嚟比佢做得更仆街嘅大有人在
偏偏俾人點名點得最甘又係佢

雖則佢政途不嬲都麻麻
但俾隻麒麟撞完好似真係特別黑咁

避走去加拿大啦 人哋仲點會返嚟

你又有幾熟

驚？

乜咁驚呀

制裁侵害香港人權及自治的人，凍結他們在美國的資產及禁止入境，但家屬不受牽連

要加辣

攬炒咪就係你想我變奴隸，我要你冇啖好食。
做完唔會搞到你利益仲叫咩攬炒。
我理撚得中國放唔放棄香港，我只係要香港班仆街收成期冇得收割咋。

仲要比支那審批，依家未過

regina！！！

最大功勞嗰班義士今日上庭冇人理
起度推葉劉

佢地D仔女都會比制裁呀，全家返大灣區過世呀，葉瘤比D眼見啦

受美國教育 享受民主自由 確係有好大分别嘅
姐姐對人真係好閪 尤其是對下屬

but anyway 老母真係無得揀
唔知佢見住個女母被美國制裁係咩感受

佢驚到賴屎啦，重扮哂野

出年，死撚左都唔知咩事

入黎為左睇

姐姐不要怕
有妹妹陪你

食蕉啦，八婆！

姐姐驚到胡言胡語了

推 有冇人可以報導下

佢驚到賴屎

連自己都呃埋

預祝一眾狗官資產被凍永世長留大灣區

驚驚豬

881晴朗 Sunny Cheung 講緊
版本仲要傾，國會12月10幾日休會，可能明年

資產轉移哂未

驚就唔好奶共囉
佢奶得共，就預左有風險

之前夠冇人講到熱線呢樣野
隨時有咩機制 一野就搞掂

佢好似好驚

非常好👍

咪理呢個傻閪
推返啲行動po先

都唔知有冇Solomon 呢個人

鬼佬連國會都成日有假放

葉劉慫恿示威者長期抗爭

聖誕節呀大節嚟呀

撞佢個武師之後仲有冇工開

黎緊美國thanksgiving 同 聖誕
應該年尾前唔會搞得掂架喇

唔好咁快過，美國贏左貿易戰就過就完美

淆

Bing

好

條法案目的係民主?no 我地想睇你地仆街喳

「她認為」之後的內容
會令佢牢牢喺制裁list中

你條八婆肯定大把資產係美國

好似又要落返去投統一版...

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

BIN C

Lmao

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

收皮

2019年9月14日

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

helppp ! 國際戰線！

屌到時真係死撚左啦

留番口水奶共啦

Regina BB肯定係嬲嬲豬，因為近排得唔到我哋嘅attention，不過唔緊要，制裁之日就快到，都11月幾，等到下年一月又如何？唔好嬲你個林奠妹妹搶你風頭啦，因為制裁名單你個名分分鐘排得前過你妹妹呀

唔緊要 喺你死之前過就得

仲有個邱騰華話美國冇權力立呢條法

外國聖誕節大過天

haha 食回頭草可唔可以入反去做呢佢地

最過癮係撞完佢之後隻麒麟仲要向天笑嗰下
正呀喂！

下一代燒山？

第一個比人點名要制裁就係佢

巴打最近一定係壓力太大

其實今次佢無錯，香港人唔好打飛機

屌 明年？明年香港死撚咗
搞乜呀又

驚就唔好係美國有資産啦

Yes 咁就夠

林瑞麟係唔係問責官員？
佢而家係邊到生活？

唔好玩啦，退左休息就無限制佢有無其他地方嘅居留權啦

無計的
怪就怪佢個西老母
或者即刻去俾條鬼佬屌駁結婚都可能有得救

姐姐

講得出美國要等出年先正式通過條Act，到時香港已經死撚左嘅人係咩心態?即係你覺得只靠老美，自己唔洗做?

條法案通過最重要係代表咗中美貿易協議正式玩完，美國正式宣布同中共開拖。

點解覺得似特登

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

跪求大家幫手推！！ 國際戰線！！

偷換概念啦
等收皮啦閪婆

屌，呢層結界黎，我又loop左多次, 走唔到

等睇名單啦！

隔住個mon都feel到佢震曬

葉劉個心路歷程 冇驚過>Sor lo>好撚驚呀>我屌你老母

佢配咩、食屎都唔配

反對的請舉手

沒有
沒有
沒有

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

咪撚推呢啲

睇人仆街最開心

靜靜地贏好冇 有人俾人制裁先啦

9月14
其實都真係好耐

姐姐
U r on the list already
返去含撚啦

呢句好嘢

唔駛搞你居留權，搞你同你個女一世用唔到美金系統已經夠玩。

啱咖啦
敵人反對我擁護

一簽即制裁啦，仲俾機會你改過自身呀

通過

驚啊垃圾

BinC

全部仔女係曬外國啦
好意思講

你唔仆街 中國人屌你
你仆街 中國人都係屌你

咁仆唔仆街有乜分別
仆完街 唔通中國可以割番香港出黎？

到時人人做藍絲 做無知真幸福

唔識用airdrop係咪都係欠缺基本知識

但條act凍結資產不包括其家屬
佢轉走啲美金俾佢個女就乜事都冇

開頭話參議院出年3月先過

美國都有連坐法

知唔知自己講緊咩

我當然知喇，係你唔知條法案快速上到參議院仲快速通過埋背後嘅意義咋。

反而是「唔知佢（葉劉）想做乜」，「特首又選唔到，閘又入唔到，下年（立法會）議員分分鐘都選唔到」。他又提到新民黨只得兩人為立法會議員，而自由黨則有4人，暗指新民黨在議會的影響力更遜自由黨。

bin bin有力

阿叻: 我睇唔到，聽唔到

咩版本 都有你份

承你貴言

你地千祈唔好望佢嗰件衫

業瘤，你今日死咩？法案就算明年通過，都有你份。恭喜恭喜！

冇人想去佢fb 嗰度鞭佢屍咩

咁佢起碼啱一半，前半，因為佢都係香港人，sorry，係賣港人。

都唔知有無呢個人

睇完啦，old news

新一代燈神

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

所羅門的死亡筆記上面已經寫左你個大名，落地獄啦屌你老母

推23條果陣唔係好撚威嫁咩？

個陣退落來仲話去進修，讀d屎片翻來，英文口音又港式，法國d廢老真係無野做得掂。

到時咪知囉
10大

你好有基本知識咩whatsapp都唔撚識用

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

靜靜地唔得嘅 係要出嚟比人binC

無須審判 即時槍解

做咩姐葉劉

//並指出該《法案》通過只會拖累信貸評級，令香港受到制裁，影響甚大，並非促進民主。//

葉劉過往做既任何一件事
都唔係促進民主
收皮啦

過氣廢老

佢個女係咪有美籍

佢要找返佢推23條數

葉瘤 應該是要返大灣區

成兩個月前嘅OLD NEWS............

遲同早都好 Regina Ip一定有

佢個女正常既

係老母痂鳩線

你個名響入邊
緊係唔想咁快通過啦

繼續binC

唔好亂講嘢呀 一陣俾所羅門聽到就唔好喇

咁叻又唔見你做到特首0既，八婆?

"港府的問責官員都不能擁有外國居留權"
將來退休個班你點知佢唔想擁有外國居留權呀八婆?
宜家你想走佬去美國都休想，大灣區封印侍候

就算淨係象徵意義都已經嚇到班支那狗官失禁
將來執行係上黎更加係唔講得笑
唔好忘記美國正式將香港納入印太戰略

不了

全家人一起返嚟，大灣區需要佢

叫得愈大聲愈心虛

佢今日有無出過聲?

very good
有時要握下自己先開心

有

英文好巴打翻做英文俾Solomon 睇
葉劉笑你地做嘢慢呀
快啲加緊對佢一個制裁先啦

應該唔係意外

並指出該《法案》通過只會拖累信貸評級，令香港受到制裁，影響甚大，並非促進民主。 姐姐認證 條法案係會攬炒

［國際線］一人一信炸爆各IGO INGO EMAIL 請求增援

耐就唔做？ 時間唔會變架喎 早一日通過就早一日開始

其實佢對波嗰兩粒鈕係咩事

冇犯法怕咩俾人拉？

之前立逃犯條例唔係好鐘意咁講架咩？

驚到
實有你份喎

鞭

S

binC

1. 係唔俾你退休後走佬
2. 係連埋家人都要取消(客乜易,話國安受威脅就得)

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

依家證明邊個欠缺知識

多謝葉劉燈一燈
俾麒麟撞一撞要衰幾多年

姐姐個女係美國

別有一番風味

如果佢個女同佢割蓆會點

環保post

Solomon's good friend has been put into sanction list

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

自我安慰

家屬呢

呢幾日昏迷不醒，啱啱醒返，請問孽瘤人權法過咗未

港人:葉劉欠基本知識，人權法案已經通過

推返上黎bin屍

準備好食樹皮未？

快d死！快d死！

又bin

唔好binC啦

新民黨都就黎無區議員

摑到臉到腫埋

哎呀, 過撚咗喎

binc

估唔到自己個黨滅左先

大大力bin落去

唔怪得佢輸到一個議席都無，抵撚死

葉劉淑兒優先處理
第一批被制裁的名單

新民黨？？？
咩黎

葉姐姐欠缺基本知識 人權民主法案依家就通過

讚好

香港政棍 離晒地

無限binc

係咪被滅黨果個
姐姐bye

佢決定咩？

佢準備亡黨吧啦，講三講四

新民黨唔係冚黨剷咗架咩, 死咗都拎返出嚟Bin

公道d講 佢唔知我地成功混入左個手足去做一哥

點解仲未見到所羅門張相

又binc

問責官員冇外國居留權？你有病？
以前嘅問責官員任期完而家去晒邊？

想登報慶祝新民黨滅團 署名敬愛你的妹妹

樓上有

一星期又真係唔算快既

咪多撚謝你班行會成員搞個香港亂局出黎
如果唔係唔會比美國推到條法例出黎
多謝葉劉 準備好走資被制裁未呀

雨傘運動幾年前開始上議程，一星期係超速

過撚左wo,regina出黎講兩句回應下

真。bin c

到底姐姐6月黎有冇做過一個岩既言論

又bin
一陣我出去搵返舉美國旗反感個poat出黎鞭下

Bin姐姐c

豬狗級三姓家奴

中！又中。

已過

直接運俾支那打種啦…

其實啲高官係咪全部都真係咁弱智

感恩節前通過

多謝鄧炳強條廢物

條友真係唔識架喎

One-arm-push-Up man

取代蕭生

Bin

全級第一，明天我們的資產就要回大灣區了

做埋咁多陰質野，錢同家人點會仲留係中國捱生捱死

葉太
基本智識解唔解到點解侵侵肯簽
點解區選輸到咁

過左啦妹妹

香港地啲高官同普通打工仔無乜分別
只不過係由打英國人工變打中共工喳嘛
真係有政治智慧有幾多個
Btw葉劉唔係官黎

姐姐係咪名單第一人？

燈神

葉劉欠缺基本知識，人權民主法案已經通過

吸走燒山功力

Done son

bye 妹妹

咁大個人成個傻閪咁喺度獻世😂😂

Bin C

熱烈地彈琴熱烈地唱

?

佢咪欠缺常識囉

孽瘤個大名應該放上去「香港人權及民主法案」抵制名單.

BINC

出少句聲, 柒少陣啦唔該

停家用, 剪天線, 要有被親戚公審的準備
我係咁做的, 但我問心無愧
(台慶日仲直頭蚊線再剪埋電視條電源線~)

葉劉不嬲冇常識
2015年睇葉國謙頭離場投票數漏人
2019年 所羅門 is watching you

睇嚟葉劉先係欠缺基本知識嗰個

鞭屍

女版燒山

毒瘤就真係毒瘤
on99

yes

都啱既佢
都過左8日咁耐啦

。

助攻

My great friends

葉劉真係好廢
個黨又全滅 對國際形勢又唔熟

一早放左啦

佢以為美國國會好似香港立法會咩?

葉劉應該多謝佢 妹妹 同佢滅黨

葉劉柒到呢

其實佢又冇講錯既
通常一條bill係美國最少都要搞成年先會過到

連USMCA咁重要既bill都hold住

只不過佢錯估美國參眾兩院議員既決心

政治文盲，唔怪得會滅黨

理大屍殺 列車。。

我宣布葉劉可以出嚟含TrumpTrump條撚

我翻黎鞭屍架，葉劉

我都想搵番呢個 post 出嚟

黨乜鳩
以前等埋發叔佢都係做鴨仔睇葉國謙指揮離場投票

2019教家配屌人曱甴
26席輸鳩晒 仲要比所羅門點名

BIN!

鞭鳩落葉劉面上。

其實連立法都可以推翻常識地加速
咁動用條法例去制裁都可以推翻常識咁提早唔洗等報告？

香港人：葉劉欠缺基本知識

係

my best friend Regina Ip!!!

好在美國本土都好多人撐香港人，侵侵邊敢漠視民意，始終佢仲想尋求連任

成十日
都幾耐

唔係兩u戰役
無可能咁快過到

我有2支DOM係公司，佢公司係邊頭?

兩姊妹都咁柒

美國政客既政治道德屌打歐洲鬼

bin 佢老味

Solomon: "MY FRIEND"

看見當日有示威者要求，美方禁止對香港高官批出護照，是欠缺基本知識，看法單純，因問責官員不會有外國居留權。

我唔知，我唔明有官員持有外國戶藉係咪=有外國居留權？？

佢用心良苦，驚自己唔係制裁名單

bin

My Friend Regina

自由對美國人黎講係大是大非既價值觀，就算勒緊褲頭都要悍衛架（更何況就唔需要勒緊）

柒L到

燈

同蕭生爭做燈神界KOL

幫燒山加持
孽瘤都係政界燈神黎

我真係乜都唔識架，剩係知有人將會仆街

呢隻喪家之犬輸完特狗區狗都未死,幾撚時死?

姐姐好有常識

佢嘅有排

原來係一個禮拜

又估錯左

我要考第一

［香港人權與民主法案］外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？

8日後就過咗知你心急日日叫春

妹妹考左第一，佢做第二